條女啱啱whatsapp淨係覆😂

佢係咪試探緊我

你奶嘢啦

🤗

你肯定佢係你條女？

我肯定佢唔係

佢想你自動自覺收嗲吖， 點知你條懵撚仲要開post問

QAQ

又唔洗咁灰ge,其實係我叫佢咁覆你，佢依加含緊我條撚，唔得閒住，陣間中出完就得閒gala,你等多30分鐘

我應該點做

意思係唔想你再覆 明？

唔係試緊我有幾中意佢咩

可以答你 絕對唔係

覆佢😡

你呃我唔到嘅